如果無限制俾你揀學一樣野，你會揀咩？

假設唔需要睇錢途
有咩科目/興趣你最愛學？

我最想係瘋狂學唔同語言
學語言真係好好玩好有滿足感
利伸：除左三文兩語 另外識日、德
剛剛記完韓文字音
有無人有咩youtube channel推介下

英文都搞唔掂 點先可以學到

有咩自學網好介紹

想學各種搏擊術，以前想，依家更想

學點樣學嘢

軍事

更係學極真空手道 或 以色列搏擊術

你日文N1 德文C2?

你先推薦下人 人地先推薦俾你吧？

Aerospace Engineering

愛自己

歷史 考古

教波

學鋼琴

老母唔比
又話屋企冇位買琴
學琴嘥錢冇前途

英文+1

學哂所有武術

學做好警察

你幾大？

如果為前途根本唔應該學音樂

其實學一種然後專精就自然會勁，因為勁既係個人，唔係特別邊一種武術，當然某Ｄ武術既訓練系統係比較實用

隱身術！！

隔空殺人

無話要勁

唔敢講英文好勁
但都可以流利溝通到
我係煲劇學返黎
狂睇美劇 一開始用英文字幕
慢慢開始唔用字幕淨係靠聽
一開頭好難好多字好多慣用語唔識
但聽得多會發現來來去去都係個堆

Youtube係最佳自學網

日文n2 德文b2
呢兩個語言都無咩興趣再學落去
學到好悶想轉下先選擇韓文

咁一開始又唔洗買鋼琴住既
去租琴練習下 真係好有興趣先再諗

學黎保家衛國

藝術，主要係無時間學好精

降龍十八掌

時間停止

軍事知識
有體能 格鬥 槍械武器 醫療 野外求生 通訊 電腦等等

學賭錢
(如果有無限賭本)

但武術點都鬥唔過槍械喎

穿越時空

學阿拉伯文 你嘅生活會好精彩

歷史同政治

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

巴打呢個習慣keep咗幾耐先去到齋聽都ok
同埋見到啲唔識嘅單字會點做

咁老母講都冇辦法

從未睇過錢途

我諗差唔多一年就可以唔睇字幕
唔識嘅單字會查同盡量記
但通常一套劇同樣單字出現好多次
好快就記到

阿拉伯文真係無興趣

咁巴打講下有咩興趣

一齊交流下學語言心得?
我都係好鐘意學語言的
利申: 三文兩語, 印尼馬來,西班牙文, 日

*兩文三語

日文啦, 鋼琴啦

批量製造反物質方法

好呀
印尼馬來都幾冷門喎
點解會想學？
宜家學緊咩語言？

理解人點諗野同個世界大左好多, 學下學下會上癮的。我係香港真係冇遇過polygot
chat in tg?

學做一哥

學"點樣學野最快"

但咁樣齋練到input ja wow
我聽都還好 睇劇唔望字都明 但一講或者寫真係唔掂

How to delete memory

想學用英文寫到一篇合格正常既學術論文
唔知點開始

營養 健身

學佢嘅成名絕學

係 講都叫易練 一開始跟對白讀 讀慣咗可以跟到個語速 同發音 都有進步 同埋個腦同個口啲肌肉開始習慣講英文 但寫真係好懶

我最近做緊一樣野
就係搵幾篇論文
再make 低靚既長句
希望他朝有日可以用番出黎

但咩科嘅論文
日常生活或者商業用途 用唔用到 我想呢兩方面就夠

返工成日要send email 仲要好formal嗰隻 成日俾老細改字眼

Dum自己係一個全英文既環境生活 會進步得好快
兩三個月已經明顯有大分別

印銀紙
之後唔洗撈
有大把時間同有錢請好老師教我

100分答案 學到最頂峰 啲錢同真嘅一樣

文學

發前殺撚死哂啲黑警一刀劈撚死佢

即死

發夢殺撚死哂啲黑警一刀劈撚死佢

即死

學搵錢

整高達打popo

政治 歷史 哲學

野外求生（Master）

中醫

Mathematics